換左電話可唔可以加返我tg

加咗

唉，我唔係有心唔理你架
我都唔知iphone咁on9架